【阿媽係女人】WeChat證實將所有個人資料（其實唔止）send俾中共

根據WeChat最新私隱條款，下載呢個騰訊(Tencent)旗下嘅app唔止會將你俾咗permission嘅資料send俾中共，總會將使用細節（包括你嘅contacts嘅個人資料同埋用緊WeChat嘅時候search過嘅嘢）統統上繳中央。

Source:

WeChat permission 列表（截至二零一七年九月廿三號）：
1. 查閱除咗WeChat，電話仲開緊乜嘢其他apps
2. 無知會情況下下載檔案
3. 對contacts嘅全權控制（閱讀，搜尋，更改，刪除）
4. GPS定位
5. 閱讀你嘅SMS
6. 查閱你嘅電話號碼
7. 查閱你電話嘅獨一無二編號（IMEI）
8. 對任何檔案（包括相，影片）嘅全權控制（閱讀，搜尋，更改，刪除）
9. 隨時影相／錄影
10. 隨時錄音
11. 查閱附近有咩WiFi
12. 查閱你pair咗嘅脈搏儀，fit sensors等等嘅數據
13. 全權控制藍牙（pair新裝置，改設定）
14. 控制WiFi（連線斷線）
15. 控制音量
16. 控制NFC
17. 控制震機
18. 控制鬧鐘
19. 更改系統設定

無事嘅
你唔做衰野就唔會有事

唔裝WeChat 點用微信支付

利申 無裝

屌你想點就點

由得D蝗繼續ON99咁用啦

ios既話佢做唔到咁多野啊？

你個friend用已經將你 contact 比咗大陸

問題係只要一個蝗有你嘅contact，你都已經出事

咁老實講電話號碼做得啲乜
而且根本無得避

用過但DEL左係咪都冇用

公司電話有we hat,但私人用電話就china app-free

你試下上Google同埋Baidu search下幾個朋友嘅電話號碼，睇下搵到啲咩
有時連地址都搵到

其實一早都知,只不過係依家明正言順

（睇嚟觸動咗中共，全部回覆一致負評 ）

android就話做到姐，ios 都比咁多授權？

你咪試下囉
同一個app係Android拎到咁盡
而且個私隱條款寫到明會咁做（不論Android iOS）
啱啱澳門先用佢拉咗兩個人
你真係覺得只不過係iOS唔係Android用就會突然間安全？

in 700 we trust

支持tencent打入香港市場 取代wtsapp

我無裝，但我朋友有無裝我根本唔知/控制唔到

所以電話號碼真係唔好亂咁俾人／網站／app

無5毛，定時推

咁我老豆老母用已經仆得街
仲要同一部router

返工比曬d 仆街中坑

Q

WeChat用家：好人好姐怕咩？驚畀佢監控嗰啲唔方係好人啦。

啲廢中廢老好多係咁諗